[COYS - VAR IS BULLSHIT] 熱刺球迷吹水區237

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 利古朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
15 - - Eric Dier 迪亞
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積 荷b仔
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale 巴利
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比

var ? bullshit

應該咁講，紅牌係罰一場，再按點解去罰去加，例如：

技術犯規：唔加
暴力行為：加兩場
侮辱行為：最少四場
種族歧視：最少十二場

UPDATE: Jose Mourinho's assistant coach, Jose Sacramento, received the red card - not Harry Kane.

屌你呢場個球證第一次睇英超就咁撚癡線

自己唔撚攻，成個半場俾你攻都唔攻 抵撚死啦

真熱名單呢

好彩..

含撚啦 有左VAR之後英超無哂可觀性

比我就打7個球證

其實已經24射13中

屌你老味

無人講仲要球罰球都唔應該吹本身 好慘

咁都可以漏....
樓主非真熱

反而摩佬今次醒，返入更衣室先爆

咁都好d 但屌你老母啊var 死撚咗佢啦 人地隊又唔睇 淨係針尻我地 屌

VAR唔係問題
但係屌你紐個幾個疑似手球又唔洗睇?

以後不如練射手好過

手球之後中場有球犯規已經睇左var...點解角球又可以睇多次

投訴成隊球證得唔得

有冇張拉線圖
dllm明明睇直播條閪線係越位

其實開始唔係好想睇
下下鳩吹手球 都唔知幾多場係咁

季季我熱都係受害者

Kane咪係射手囉

對面走甩手球+我地濕鳩手球
黑撚到震

咪撚屌dier 起跳發力要用手先跳得高
你仲要同carrol跳頂

摩佬記者會幫我出口氣 屌撚爆佢地ok?

tg叫咗你用電腦up 我用手機唔得

嚇撚死人好似下場打獌狗

好撚慘.....

真心 點睇得落 屌撚佢 咁撚樣比對面黑到咁

呢個真係好on9
明明越位都話無越

問題係越位在先當睇唔到

戇鳩球例

屌，本身cdrom
係屋企睇到屌晒老母
明明就過左條線係越位

Dllm開緊見到你開左

紐狗2-3次手球都無check var
最後個罰球根本無犯規, 佢自己跳埋嚟
最尾offside變onsite
點玩

屌撚死班球證同var
仆街 垃閪圾

son唔好練射柱射楣 射手就場場12碼fat fat

嬲撚到我

真熱名單Update @20200920 連會員名, 67人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

係son既話就會腳毛offside

Netflix 又有嘢睇

唔關dier事啦 跳起仲要背向咁撚樣都吹痴撚線

VAR真係好on9

以後踢高波算啦屌

好撚垃圾

我地隊射手唔睇架 屌

offside係計Dier個身
明明係計隻腳

下場杯賽打軌先

唔係直接影響個攻勢。可以唔洗吹囉屌你老母黑哨

浪費太多機會

來回至少差左三球波

佢仲要頂落後背 on9

我淨係知對面d"疑似"手球, 我一球慢鏡都無撚得睇呀

我係轟都覺得黑

完場都可以吹返啦

非熱，但條例咁樣分明破壞緊足球

依家好似場場英超都有12碼咁

我地有手球就唔洗吹

如係個球係影響成個攻勢吹都合理

屌你老母頂到背脊

跳起唔用手chok起點撚樣跳仲要對住卡路爾呢啲

含撚啦英冠球證

痴撚線
紐手球又唔撚睇VAR
Offside又當onside
跟本有心chok球12碼出黎
仲有臨完場先吹返轉頭on99

仲要背住啵 咁都有得吹？？？

屌你老母
個球證, VAR果班全部炒啦, ON99

想睇下次有人特登射手然後係interview講 撚下啲球例製定啲傻閪

呢兩個禮拜d手球已經證明條球例係cls

雖然以前多誤判 但仲好睇

老老柒柒 卡路爾個仆街兩球都追住dier隻手黎頂
咁撚樣踢都得 以後專心射手啦屌你老母閪

開季咁耐 冇一半都有三分一賽事係比var手球吹番轉頭影響賽事，我就算唔撚理關唔關黑哨，都極之影響比賽既欣賞成份囉

今季有咩

依家變撚左鳩比12m

CLS屌你老母黑撚到⋯⋯

英超做得最難睇

呢球真心唔係dier錯
一定係球證最大問題
其次係隊波把握力唔好拉唔開比數

呢兩個星期好撚多12碼

完季某咩

殺賭仔

呢場踢得幾好 可惜無三分

daddy 應該準備屌人屌到停賽

CLS睇完呢場波，我真係唔識咩叫球例

VAR我屌你老母

成隊打得好好
Dier都冇錯
真係黑一下
抹殺哂所有努力

加埋對面龍上身
今日係黑嘅極致

到今時今日先知頂級射手ge意思

唔係咩叫頂級射手 專射手

接波係最上果位?

明明我地垃圾熱都唔係咩強隊
對前列球隊冇咩威脅
點解要黑鳩我地

獌軌會因為var執分
我地會因為var失分

佢地條線咪拉佢 明明越晒位

喂 熱狗
抵撚你死呀

Man detective Jamie Carragher is 𝙣𝙤𝙩 happy with the decision to give this as a penalty against Tottenham Hotspur for an apparent handball by Spurs defender Eric Dier:

🎙"Whoever is in involved in this - stop it. You're ruining football."

練射手啦

UPDATE: Tottenham goalkeeper coach Nuno Santos received the red card, not Joao Sacramento

According to @standardsport

null

Jamie Carragher @Carra23
Sort this out @FIFAcom@UEFAcom@premierleague this penalty nonsense is ruining the game! #TOTNEW

唔洗爆閘 依家條例咁撚顛
隊隊都有機會中

bb 我好sad

UPDATE: Tottenham rubbish substitute Juan Foyth received the red card, not Nuno Santos

VAR

手臂唔計

依家先第3 周
尋日學神 連尼加屌到仆街
今日又搞單咁既野
點樣捱到完季

屌佢拉到咁 我哋就體毛越位 對面就冇事

你會支持我飛剷佢嗎

摩佬話no comment on var penalty
佢話直接捐錢俾charity 都唔想comment完俾英足總罰錢

入黎申請比人屌老母? 出返去啦弱智仔

支持
學Vorm啦u

剷到佢中風啦屌

Karl Darlow made 10 saves in today’s game, more than any other English goalkeeper has made in a Premier League game since 2017.

唉

打佢一身再走ok?

有個咁撚保守既摩狗
祝你地好運

呢d低汁到 理都唔想理佢

Main Boby先計掛
但又唔畫直線睇有冇幾mm嘅

依啲到佢個隊中個陣咪又係喊苦喊忽屌老母
成個廢中廢老咁

支持你產到入VAR房 產爆晒d電視

係咩 屌你老母啊 幾時驗愛滋啊生滋狗

摩佬VAR重溫

而家係球例有問題呀on仔醒啲啦係要入嚟比人屌老母

一周3賽呀大佬, 唔通主力場場搏盡 + high pressing咩
你憎熱憎摩都要客觀d啦

我都有聽
答得幾大體
但句句有骨

睇完咁樣無offside先迫害
比球證睇個畫面係咪無拉到線 好似淨播手球個位

次次紐狗對我哋啲龍門都上身

一定啦屌 擺明想玩尻我地 屌

屌 但呢單野我真係嬲都想好像學神尋日咁爆seed 屌

頭先有個鏡頭影對面手球
係幾時

我發現我地英超var都冇得益過

20-21年度龍門上身統計
愛: pickford
紐: Darlow

我諗起禾洛克啤鳩球證

禁區外

之前嘅攻勢嚟 之後先到紐狗反擊

有冇片睇

都唔知係咪玩fifa玩太多
一定要就撚哂進攻先得
屌你老母 足球咁多種踢法 比你d on9 野破壞哂

宜家防守唔撚係踢波

中間條友on9?

上季試過一次

當年嘅意大利會唔會比VAR迫害到乜都冇

咁樣吹Foul

如果有球迷係個球場
個撚屌球證出唔出到去？
個球證有冇 twitter ，去屌撚 7 佢啦

對家盲反正常 但難得有正常人幾開心

Mourinho reveals Son Heung-min suffered a hamstring injury.

milik 黎

不過咁
我哋又係on99對隊咁廢嘅都拉唔開第二球
人哋龍門又上身

點撚樣foul啊真係

抵撚死啦熱狗

早兩年歐聯路蘭迪球手球我記撚到而家

呢球我都見到，中國式碰瓷黨？

似劇本嚟

今場紐狗黑撚到震

係對隊比var黑得仲勁既錫姐
Var逼害左我地幾多次
要計因為var輸12碼既 我地一定榜上有名

仆街了

人哋自己撞埋H5度

駁唔到

叻啦鏝狗 抵你一世無歐聯

系

你食撚屎啦辛尼狗

點解var又唔review 埋呢下

兩回事，唔通領先幾球就可以由佢咁判？

你地俾人黑最多就冇三分

屌你我鏝俾你地黑咗個歐聯四強

坐時光機返去好無？

靠VAR得益入歐決 依加輸打贏要

咁送番呢句比你
當年抵撚死啦

飛身tackle

你夠膽講你地冇黑？

比你入到決賽咪又係比利狗強姦 睇到自己咁撚高

雖則呢球唔係dier犯錯
但開季到依家都好多球關佢事

北京電視機

似擾敵

你咁多錢都識黑？

支持 希望用歐聯四強換返呢三分返黎

當年抵撚死啦

真

唔識黑？

兩個月前先猁狗仔4粒

由頭打起

話撚緊你輸打贏要呀傻閪

我都得閒會睇返

唔明點會有人屌寶
佢已經轉身準備食身位鬥跑
咁都有得吹

咁慘呀，咁俾你睇多次再加深下記憶喇

咁你叫牙路唔offside咪反cup囉

不如講返羅渣士年代?

得啦 當年抵撚死啦

走入嚟爆閘做咩鳩
幫手推post？

碰瓷黨碰到有FOUL係你本事，
OK U WIN.

好嬲好嬲

由d on9仔啦有咩所謂

2020年咁多人死，可能下個到你，你小心D

當跌左2分算

屌你熱狗黑哨

人地金錢足球, 下次買通哂觀眾幫愛隊打氣, 嚇到你班熱狗仔腳震

好撚肉酸 得益就學人搶口 依加比人黑啦 就話係bullshit 熱狗改不了吃屎 繼續J你地個吉櫃啦傻閪熱

入黎就笑尻佢地抵死 反正佢都笑抵死一齊抵死

老孫傷咗

When asked if he thinks Son will be out for long, Jose says "yup". #THFC

兒子

都好撚過你金錢足球洗咁多錢 年年歐聯出去比人強姦啦

呢場之後有無得課金買中堅

熱狗

英超juno

屌

班鏝狗好醜怪
你ucl點贏猁呀

兒子傷埋 未來幾場可以all in對家等上樓了

屌 玩撚完啦
兒子

打藍波，無hold到實一實就吹blocking咁

睇到呢個新聞真係嬲到唔想睇

冇 得科

班戇鳩傻閪鏝搵前季既野來嬲？好似女人咁既？

曼城仔就係低質
同樣誤判，我地就屌VAR 屌球證，無搞紐卡素
你就屌對面隊波，去爆閘，幻想d乜黑哨
講到係熱刺控制緊咁。
睇醫生啦低質球迷

買var實際啲

爭標份子既鏝狗球迷 竟然咁睇得起我地呢啲中遊隊 走入黎爆閘
其實係我地既榮幸

秒咗

係睇你班熱狗唔順眼

#thfc Mourinho says Son picked up a hamstring injury.

P牌狗

咁耐以黎 我只識得一個鏝球迷
十幾歲岩岩升中學 我諗大部分都係咁上下年齡

快撚D train 番起件打golf佬啦

你唔好走 決定對鏝時派你落場熱誠飛剷了

咁我對鏝又無乜野 年年睇下鏝歐聯比人強姦都幾有娛樂性

諗起之前有個鏝迷Tomas Law
又係周街躝比人笑

咁又點

馬列斯對舊隊剷草

sir 布
Newcastle boss Steve Bruce talking to Sky Sports: "I can understand why Spurs will go beserk and Roy Hodgson reacted like he did. It is a total nonsense, we should be jumping through hoops but I would be devastated if that was us. Maybe Roy is right, maybe we all need to get together. The decisions are ruining the spectacle. We have to get together as managers and say this must stop.

戇鳩仔，金錢足球唔買通埋VAR?
買d唔買d咪抵鳩死囉

讀好啲書上返UGC先吠啦

今年你地熱狗踢歐霸

七公講得好

鍾意得鏝嘅9成咪係金錢足球後先鍾意
因為錢因為多球星去鍾意一隊波

佢自己都踢後防應該知個難處

通常都係中學生/大學生

好耐未比人爆閘過

年年洗得幾千萬 有歐聯踢都算係咁啦
好似你地年年谷住谷住 諗住自己有份贏歐聯咁陰公咩

btw 出返去未呀賤種?

Cd rom 表示十分贊同

我識一個30幾歲毒L
但佢同時鍾意曼聯同曼城
好勁

落黎一齊玩lo
反正都冇見過你地打到入決賽

邊個再話布魯士唔識教我就屌佢

至少個盃都擺滿獎盃 駛埋D錢買埋D咩蘇達度 拉美拿 幫你拎咩盃未呀肉酸仔

新一代怨婦

駁唔刀

同球迷一樣低質
不意外

圖書館冇球迷

你望吓佢地入嚟d comment, 攦到明係glory hunter
攞住冠軍周街吠以為足球=冠軍

唔出son/kane,其他人咁廢點贏google隊呀
Vs
對Google隊都chur正選傻撚咗呀

開發討論

擺滿 笑撚死人咩
魚拉突都多過你啦

"Eric Dier is jumping for the ball, he has absolutely no idea where his arms are gonna be, it’s half a yard away from him, and hits him on the arm. He has no idea what’s going on.

"This is a joke, whether it’s the Premier League, the FA, FIFA, Collina, whoever is involved in this, stop it - you’re ruining football for everybody. Absolute joke.”

真係打乒乓波算

答得好過尋日蘇斯克查幾多

佢地無人夠膽覆7公 真係垃圾到想笑

因為有班反智嘅人對住有問題嘅野選擇落井下石
而唔係反抗求變

而呢班人就係自以為大義凜然去話抗爭嘅人

我想知兒子點咋

咪爆人地曼市一哥喇

鏝班小學雞做乜撚嘢

不如你專心睇波啦
你愛隊1:0緊好好波

唔緊要 慣啦 你地今年諗住又四強出局？
落黎陪我地囉 你地歐聯咁撚廢

都話當日收購果隊係牛津聯，佢地就係牛迷；係史雲頓就係屎迷
根本就係無根既雜草

入黎食花生

大腿傷 起碼 1-2 個月

人地係8強出局啊

估計都係冷氣軍師黎

爆閘咪幾好 悶悶地有人推post

respect

你都唔幫手

bony都捧咗鏝15年先加盟咖

其實都可以一試 學daddy拎返個歐霸冠軍都幾好
唔係點擺滿個獎盃櫃

「無根嘅雜草」哩句要PIN呀
精彩

屌啦 我全盛時期未見過？

求神芬仔可以頂到兒子出缺

唔好話Var添啦
咁撚樣之後吹罰球都夠黑啦

寶寶去左邊？我想同寶寶講：你冇做錯！

你好似回回地塘

痴撚線

dllm碰瓷黨, 黑撚到震

尋日蘇斯克查仲笑笑口話自己隊波show到character
仲串話如果摩佬喺度就弊

Bruce 真係大體

摩佬：我選擇出LML

why leave ar

唔做野當你回塘

支持

雖然有份笑佢廢 但都要支持下

今日七公食咗藥

你走先
我地頂住

七公一打幾 唔反七公1日

爆閘嗰啲係咪唔知我地識霹靂較剪腳

明明舊時高登柒公比人撚
依家柒公一打幾

七公一出手 鏝狗仔靜晒

個班柒頭鑊，孫繼海，葛達，迪哥夫，比高域年代捧鏝既分分鐘一個都冇

笑死要奶獌狗袋底 我地D冠軍你地都有份出力既 多謝你地隻獲加囉

講捧咁撚遠 隨時未出世

分分鐘未出世

呢個真，成班00後 Glory hunter

師兄認錯人呀
邊有無比人撚喎 和解左啦

我唔玩啦，揾笨柒嘅

ok

轉會都拎黎講 真係弱智仔黎

其實我好欣賞曼城呢樣野
武肺封場之後都keep到入座率

屌七公現實生活係咪好好文采嘅人黎

見到出面有正常人已經好安慰

睇你問緊食藥前定食藥後

BTW , 幾時停用 dier (與今日被 var 黑無關）

有拎轉會黎串你地咩 比足錢 獲加又拎到盃 雙贏大家開心

無限金錢買唔到var

佢睇毓民踢爆會抄notes

連阿狗都講緊球例on9 鏝學人爆閘

btw 一碌出去 見到拜仁個post頭就笑到仆街

條例根本俄羅斯輪盤嚟

希望下場

屌，又改

七公係最強護盾

又笑世清

定應該睇扑lml前定扑lml後

4-1
但係賀芬咸

鏝狗到而家仲谷住谷住好撚好笑

條例on9係一回事
仲要手球唔係下下都睇var
所以 幾時 邊隊輸左個咁既12碼都唔知

班傻仔仲敢爆閘

佢地字裡行間好撚在意隊波捧咗咩盃 捧幾多,
果然glory hunter, 金錢足球fit撚哂

睇唔睇var同幾時睇var完全係球證主觀決定，好撚on9

邊位

仲衰過j歷史 成班小學雞
識唔識波都係一個問題

淨係識講自己乜盃乜盃 唔講以為佢歐聯三連霸
屌 原來季季出歐聯就柒住返

我中意睇我的英雄學院同埋一拳超人

It gets worse...

IFAB's instruction: "The body also stated that extra leeway will be granted in regards to ... or if the player in question cannot see the ball."

應該覺得dier有後眼掛

阿根廷幫入面最勇武嗰個

可能人地金錢足球 已經買起左VAR 唔會中回力鏢呢有錢多好

😂垃圾鏝用錢買冠軍，講到自己幾撚咁勁

希望佢地認真答
熱刺有冇盃，答錯死全家

唔係傾就得啦

係呢個post借左張圖

我都仲係唔撚明點解會吹

連法甲6弟都贏唔到

第一頁有答案
係我list岀黎

Skriniar果對手係咪仲健在? 如果係 我覺得唔應該簽了

佢地撚識睇歷史咩

Btw sorry我唔係成日追post所以唔知：以前個狂戰士去左定改左名我唔知

唔好提水啦屌

佢地出世之前唔計

龍珠同op呢

艾力臣 迷采～～～～

唯有祝班爆閘鏝狗仔今季唔會「被手球」

lamela

冇手球的 佢地4隻腳

已經想像到波波池個賤種page懶撚醒咁以為自己好燈個死樣

根本foul都唔係 所以咁都仲要入黎爆閘真係痴撚線

佢都回哂塘喇
自從佢個名冇左隻雀仔

個垃圾page冇睇好耐

湯根

其實熱d球員都算有歸屬感
湯根 唐辛呢d都會支持下母會

白鴿代表和理非
佢想話自己唔再左膠

等睇今晚足總出嚟吠

Bale呢啲都係

soldado, vdv, bale
呢d野glory hunter唔明咖喇

你都改名做月狗喇
有個狗字好似會惡d

medical 個時斬撚左對手佢

噴死你

Kepa轉打後衛算啦

吉田月狗

快啲賣盤

已經唔係好想睇英超

作為香港人被迫害，諗住睇下英超誤樂下，點知又被迫害

我覺得七公真係好型
啲邏輯同遣辭都好高質

準備接林伯班 見到車狗post已經叫緊「撚狗out」

以前無var 真係要判既 而球證睇唔到就唔判
依家有得睇電視
好似一要去睇電視 球證就有種壓力啱唔啱都要判咁
成件事on99

係d笑話差少少

FA = 港共
球證 = 黑警
VAR = 律政司

唔知邊個post見到, 要買鬼僕先得

其實var呢樣野本身無問題
係英超先可以將var用到咁撚on9

支持 平過史堅尼亞 利維都會ok

市場上有冇d斷手嘅後衛

史堅對手仲健在都係不了

好唔開心
本身諗住星期六放假開心睇我熱贏波
紐全場 0 shot on target
點知 95 分鐘先搞啲咁嘅嘢
下場對轟 而家士氣搞到差囇 輸硬
真係好撚唔開心

鏝輸12

walker on9

驚閪咩 佢短手

真心
不如就買卡路爾啦
又高大
又有頭鎚
又識頂落對面隻手度

多得我地隻walker

乙武洋匡

速度冠絕英超

仲要以後要傳完波再跳起撞人拎foul

大家心情咁差
有無笑話借黎笑下

回力鏢

抵死

foyth

Steve Bruce, Newcastle manager.

“We've got away with one. I thought VAR was coming in for clear and obvious decisions. It ruins, for me, the spectacle of the Premier League.

I should be delighted but I know it will bite me eventually. All we seem to be talking about is VAR.

It's impossible to jump without putting your arms up to give you balance. It's a nonsense. The whole VAR and handball thing in particular this year is a total nonsense.

We've got away with one today, yes, but it could have quite easily been at our end."

It says it all when the opposition manager who benefited from the decision is saying that.

The game is gone. Disgusting.

完場先笑
桂神：未完場千其唔好慶祝住

我真係多謝你呀

而家行入去鏝post睇下夠你笑

真心下場算啦 無可能贏 仲要咁撚樣又要無埋son

布sir

以為唔話布蛇教波廢了

用頭髮踢波玩撚晒啦

爆左閘

笑撚死

其實我想佢繼續個話題, 等我可以睇多d glory hunter嘅所謂優越感

所以根本係球證on9
睇完電視 根本都可以唔判12碼

而var最大問題 其實係睇onside offside果part

對家都講公道話 足總同球證快撚d去死

起碼佢公道 今場都係球證要屌 仲要第一場睇英超 死撚咗佢啦屌 祝佢一陣返屋企撞車死撚咗佢啦屌 真係好撚嬲 屌 嬲到要學鄭家穎咁啊啊啊啊啊

畀足錢又拎到盃嘅Walker剛啱就輸咗個十二碼
Karma is a bitch

認實問 琴日曼狗球12碼完場吹番轉頭都得 我地擺到明有論據去拗 有冇得吹番轉頭/上訴

兒子點樣，對車無兒子輸硬

叫返兩隊落場 cancel返球波 補返一分鐘?

唔想要史堅了 史堅有手

個門將教練食紅了

無兒子 熱無攻勢 但最近轟仔個自爆率都幾高

肯review對面球十二碼都夠

一輸就出局
星期四又係

個球12m好撚多角度睇都唔成立啦屌

無啦
個場係VAR call 番球證提佢review

呢場係球證嘅決定，唔係紅黃牌，無得推翻

會唔會係關大師兄事呀
要黑一排先

你放火燒咗足總都唔會推翻賽果
最多誤判嘅話還個公道俾你

算啦 今季已完

認真答
尋晚球證未離場，可以番轉頭的

個英冠球證躝返落去啦

呢球搵短手狗守都handball啦

好撚型咖d球證, 你埋身理論就比牌你
頭先完場3個球證企埋一齊型撚到

公道
appreciate
外國人就係有呢d遠見
而家得益 終有一日到自己
居安思危

秒左

玩一陣好了 唔好拉低自己智商同班glory hunter嘈

其實最大問題係H5果個位比人吹犯規

好辛苦仲係好嬲呀

唔要史堅了

你岩

完全唔知吹咩

嬲撚到依家仲頂住頂住

Dier 仲要望都望唔撚到 想佢點姐屌 佢係廢 但呢球唔關佢事 （呢場算踢得幾好

簽佢啦屌

呢場算係咁 bd球解圍搶鏡好多

買呢件啦

睇到呻吟左聲

爭啲烏龍

到時又吹舉腳過高架啦
傻閪var

鏝豬左 入去搵隻鏝狗出嚟bin c

佢個下真係嚇 咁樣失分真係 唉

呢條鏝狗仔係咪有妄想症

估唔到人生第一次爆閘係爆鏝閘

簽到佢我買十件波衫

做咩咁躁

又關利事

佢係
快啲買Kane Son
唔買死全家

今場咁撚樣仲要比人爆閘 抵爆嘅都算 今場真係嬲撚到

睇幾個弱智仔唔順眼姐

酸乜鳩
支共人嚟？

呢場和左都算

今個星期咁多波，肯定好打擊士氣

兒子仲要傷埋

人地買messi咖, 邊睇得上我地d主力

鏝狗仔多支共人的

佢地針住var但球波連foul都唔係

我地歐霸熱黎

爆閘真係爭呀狂戰士入去食箭

係 連歐洲足協都買撚黎
遲下佢地諗住買埋世界盃黎踢

字裡行間睇到隻友d價值觀 "買走獲加仲要咁撚平"
果然油王足球養大哂d胃口

講真 佢笑我地歐霸真係無感覺 以前不嬲打開 有歐聯打係bonus架啦

你班仆街陷家產

鏝班小學雞發神經

點啊 walker係咪好好呢 嘻

又多件白卡佬

我地打歐協捱通霄波果時, 佢地都唔知捧緊邊隊冠軍隊

咩啊 人地話我地小學雞

其實認真可以再屈多啲

快樂巴今晚點睇

個時同愛華頓富咸爭歐霸

呃阿媽訓左覺 係度玩跑online啦緊係

嬲到震

又話病咗，點解重可以食雞翼嘅

抵你班仆街比人黑死賤種

50m一個閘點解係咁撚平 頭都痕埋

人地唔會明 淨係識歐聯

但8強出局 輸比我地係黑哨 咁輸比里昂呢？

可能一時肚痾啫

抵你地洗咁多錢比利連拎歐聯英超

笑死明明係班鏝狗爆我地閘先

又話我地隊波無杯都唔知捧泥做乜

咁講所有低遊球隊都唔配有球迷啦

我唔覺得比歐霸佢踢會贏到

仲要咁多年前既物價

大家咁話啦 祝大家一齊比人黑到季尾囉 我地排17位你16位好唔好？比你排高d 嘻

年年洗成億 決賽都入唔到

見到佢地扭曲我地logic
話咩"熱狗logic：捧隊波care拎咩盃 拎咩獎就＝glory hunter"

拎盃多, 拎咩獎唔係=glory hunter
而係 用自己成日捧盃嘅優越感去周街痾尿呢種行為姐
即係岩岩佢地爆閘條友所做嘅野呀mon post狗

根本自己做緊以前獌狗d野

唔能洗講野，今日開始mon你地post
mon到你驚

便秘

芬仔 一泥就入世界波

好撚小氣

禾巧京京

佢同魔佬一齊入左icu

橫掂你地都moon緊post 控制下你地狗仔唔好再爆入黎好無
走左兩個柒碌 又黎隻agger路

睇到手震添

歐霸唔易打架 一個唔好彩就要去東歐旅行幾次

驚了

希望兒子無咩事
今日b23踢得麻麻地
下半場 攻力差左好多

仲要自己爆閘先都話自己岩

無上黎一排,波台D爆閘小學雞低質左咁多

諗起 我係一個好小氣既人

睇鏝城大勝李城先，一陣再入黎
你地唔好走啊

agger

好啊 得閒多d入黎啦 我地平時好少人講野架

咁多時間ge
禾巧驚驚

小妹近年先睇波 想問吓呢張相係幾時同埋咩事

我都幫緊你鏝集緊氣

食咗果子狸刺身未

係摩佬少咗係對面半場到逼搶 搞到對面開始打返起啫

喂屌 你地咪撚quote agger路啦 全波台都知佢弱智架啦

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

發覺佢今日全日都冇出現

有VAR D爭議仲大過冇果時
係乜玩法

曹宏威啲friend？

唔好認真啦屌

岩岩醫生話佢得返5分鐘命仔

學左摩佬轉身走人

你唔講都唔知係條戇鳩仔
返去搵港父食狗糧啦

算啦
希望史堅同後備前鋒快手搞掂

點解唔試下做熱刺球迷？
咁咪平衡翻唔會比人串你金錢足球
要勝利又可以橕翻鏝

有，我熱咗一下

佢係咪嬲到上唔到黎

本身輸球咁嘅VAR都幾嬲，但見到幾隻弱智鏝狗仔入嚟獻醜真係笑返晒

佢唔係呢到講野的 怕得罪人

原來quote親佢, 就即係撚到人, 好撚勁

今晚場波最大爭議係根本連foul都唔係 對面手球又唔睇 根本無consistency

愈係快釘愈要整多隻

你同小學雞比較？咪啦

精神勝利法 人地覺得我地好嬲 比佢地講中晒

屌 成班都on9

1:2

大敗吧！熱狗

2:1

華迪！

李城領先緊

迴力標

岩呀

搵翻真身圖

原本仲好嬲都笑咗

兒子係咪好快出得翻

把握力真係好屈

大炒-1球

好似話our for a long time

兩個月內

加力查仲嬲過我地
由完場開始twitter 屌var 屌到依家

沚默巴
今日好無語 同摩佬一樣只想用呢個手勢應對

嗱, 輸都周街痾尿嘅話就真係唔係glory hunter喇
但嬴先出街吠的話就....

12碼

又12碼啦屌你老母

鏝狗仔

vardy帽埋

1:3

真
嬲到依家都未嬲完

兩球都唔關var事 直接判左

佢可能好驚利都咁樣中招

李城12碼

死鏝狗

Vardy真係勁到仆街

連睇都唔睇

雖然睇左都係照比

鏝狗係咪唔得閒泥爆閘

認真覺得好唔抵
咁難得踢場場面好小小既波要比人黑
我以後想悶悶地咁贏就算
好過過足癮咁和

班鏝柒到搵窿捐

李城黑哨

鏝狗 嘻 你地咁中意mon post 不如黎支持我地算啦 起碼今場你無輸波 下次贏再做曼城Fans啦

今晚乜事
上落唔好咁大得唔得
心臟唔好

鏝狗仔係邊呀喂

條死鏝狗呢

到我哋過去爆

寶寶
我就喜歡你這句

現眼報

好黑黑到連VAR都唔洗睇

李城陣間㩒埋m10出嚟

好撚熱刺 贏哂場面但就係贏唔到波 好有當年feel

咪啦

頭先爆閘個條傻閪去撚左邊到？

幻想緊我地好嬲, 但佢自己好平常心

唔好去爆人閘啦

唔好做低質球迷

曼城點會輸12碼架屌
仲要一場輸兩球
一定係黑哨
除咗黑哨解釋唔到

忍左手 其實好想入去笑

係度好嬲好嬲囉

應該係北京電視機掛
2008-09

covar20

點解施治踢緊曼城
仲要送十二碼

失3球

完場啦咩屌你

咪一鳩樣

呢啲咪現眼報

jm9

收到風縮返晒入狗竇哭波song了

想打比我摩同佢講一聲
公道自在人心
踢返摩式足球算啦
我情願比人小足90分鐘
只要最後贏波 反既人就會收聲
歷史只會記住冠軍

黑埋哨都仲有1分
正義之師就痛失三分

摩式足球都比卡路爾呢d射手仔搞掂

突然個post 安靜曬

冇分別喎

想pin

大家訓前可以入去鏝區幫佢哋打下氣

完美演繹glory hunter行為
嬴就串, 輸就縮
用有盃嘅優越感去就笑人無盃

成日屈我係哨牙孔

唔啦 無爆閘好多年

好似

鏝狗仔捐進了狗洞

係至少失咗3球

以為識打Logic隻字就有Logic

再嘈屈埋你手球

隻asso仔唔見埋
係唔係要谷gpa了

好嬲好嬲緊

依家你先出黎

孔七公

希望唔係我教嘅

ching入u食女好威威
睇唔起啲asso仔
串能到

咪係
我地都有件中學雞會員

呢條友養唔熟 遲早25哂我地全部人

係到笑算啦 比少少品 唔通狗咬你 你要咬返隻狗咩

你教仲好 記得爛佢grade

asso有高汁有低汁
年中都有幾個可以入返神科
呢啲我勁respect

但班爆閘狗就收收皮先

條女煩撚住係咁叫我打傳說唔比睇波

七公整咗牙靚咗啵

入去抽抽水先

就走嗰位

你老了 怯了
舊時成日撩架打

唔好潤鳩佢啦 佢都就走

你冇女.........

Juan Juan Juan Foyth～～～
躝啦 Juan Foyth～～～

on9 曼城中場任推

諗左幾耐
呢個好笑

Touchdown嚟

七公個鏝眾一三真心正

咩事

要有少少鄉音拱廣

七公好撚高汁 今日食重藥

七公證明緊自己係孔生

笑到 曼城啲傳中衰撚過臭+BD

1:4

1-4

痴撚左線 咁撚靚

曼城終於同歐聯冠軍同級啦

Karma is a bitch

買乜撚野dias ake 丫 執柒左佢啦隊濕鳩金錢足球走法律罅既球隊

Maddison

個頭講撚完鏝眾一三 已經4球

還賀芬咸1個歐洲冠軍！

比我就買var了
可以吹走呢球

我既gag已經追唔上鏝城輸波既速度

唔反7公了

唔撚爆閘都唔想笑

唔怪得鏝咁嬲
我哋都有得賴VAR
佢哋想搵嘢賴都冇得賴俾人大炒

可能你再去講多講 佢地就5球架啦

第一次比人黑哨完都咁開心
多謝隔離街嘅笑話

感謝曼城笑話提供
令各位熱狗仔忘記被黑2分既憤怒

對佢地又要靠b仔架啦

開心返啲
多謝鏝狗提供笑話

我地都起碼有1分

我利唔賣辣殺 羅渣士萬歲

Walker做乜鳩係咁射

萬歲

要證明自己

佢一輸12碼就想自己做返英雄架啦 以前一嬲都係咁架啦

2:4

等睇佢地平常心上身話我地成班熱狗仔圍爐笑佢地
最緊要佢地要擺低一句話撚咗我地成晚扎扎跳, 好嬲好嬲

有咩好嬲，擔心兒子幾時出返仲好啦

佢以為我地比佢地串左兩句無盃就好嬲

總之我地好嬲啦, 成晚淨係留意住人地

好似NMSL咁

我地無盃就緊嫁啦

2:4
牙路一陣仲爆唔爆閘
一定爆架啦 搵佢地出氣
我又join

ready未

冇得爆閘

十二碼

3個12碼

又十二碼

我好擔心兒子就真

我訓先 你頂住

12碼放題

笑鳩我地12碼 一場輸返3個

咪即係無腦

今年英超係做乜撚野

2:5

我都訓先
大家記得quote d爆閘狗, 如果唔係顯示唔到我地好嬲

但係3球都唔關手球事

重點係冇得嘈

笑撚到
一個直線放落去 人地轉身就拉跌人
多多都唔夠你輸

鏝城話你聽咩叫二五

麥迪臣傷完仲勁咗

每場都有pen咁滯

我真係唔想笑...

但屌你老味

我地無.....

12m hat trick

25過我哋對科bb

笑到無咁嬲 可以訓得著了

你食撚屎

哈哈哈哈哈

25仔

我地其實有幾可有 係so9個時成日pen啫

個回力標好痛

仲要做25仔啵

Walker?

巨巨個時都好多

會唔會做埋二打六

輸到神經失常

kdb都幾慘 冇人幫到佢

佢講緊自己／辛狗 定寶仔你

應該係七公

咩撚野邏輯嚟

講緊月狗

笑佢地2-5啫

又要應付你爆閘又要睇隊閪波激心
佢應該有排訓唔著

佢講緊佢自己？

我無入去爆 唔關我事

我爆左佢地閘啊

個咩鏝眾一三唔係你咩

一日推兩個post癡撚線

佢唔係係呢到講咩？

就係大家都識左七公你咁耐 你仲扮乜鳩姐

你句野串到咁應仲唔係你

多謝鏝迷 平時明明2邊都冇人推
佢地入黎做義工

反勝ajax都好似無

係荷b青去爆閘

有我果陣有mon

佢入去爆架

屌，狼隊嚇敵個位今日係semedo

有咩我miss左

個日好似三個

太興奮唔記得了真係

諗定下個po咩名

七公句野串得太應 無人應到佢

就呢一句咋嘛
所以無腦果個肯定唔係我
邊個呀 自己認左去啦

COYS - 12碼聯

都係屌球證黑哨算啦 又唔係阿狗唔洗jer佢地嘅

[Karma is a bitch]

我黎

爆閘仔 2:5 華dee

Sorry囉
爆完佢地就輸2-5

我哋有人爆人閘咩？
入咗去冇嘢睇

屌那星 有啲感動
舊時冇咁多熱迷

寶仔同七公 不過無佢地咁癲

我好記得個時係舊登 我有留過言叫大家平時無波睇都可以吹下水 但少人到無人應

舊時1場波試過都未必有半個post

舊登時期我長期係皇post

3個鐘推一個po

笑到 呢度啲人日常野剩係傾屌女

主場俾人炒2:5有咩藉口
又冇得賴VAR

熟我既都唔會咁叫我
好感動

舊登時期好似仲成日笑柒7公
但黎左連登 7公升級左做老屎忽

舊登個時真係太少人出聲 最多有比賽入去講兩句 平時真係搵唔到post

呢度真係多咗好多
我諗係Bale一大堆，Son又一大堆

睇都唔撚洗睇
因為係報應

Get well Son

成日改名唔撚記得

爆閘2:5李城

都未計摩都一大堆

得入波失波有人講野

之前冇ac
只可以mon po

班撚樣成日狗狗聲咁叫我
成日紫狗前紫狗後

收到 以後叫返紫狗

紫燈呢

舊登熱po 既人比較正經同守規矩
傾波就傾波 最慘隊波係無野好傾

三神柱到ali彈起個陣都係圖書館黎

得我先不遺餘力狙擊熟狗
呢度啲人得三分鐘熱度
屌女嗰陣都係

係肥普第二年開始多咗好多人

以前隊閪波都無乜好講 普爸自動波
年年屌下利維唔買人 笑下科夫垃圾咁

鏝眾一三 守衛五城

仲有我 我一直都屌緊紫菜兩狗

屈啦 邊有比人笑7呀 一直受景仰

因為連登新開多人入咋?

係超正經 正經到平時唔敢出聲 係有比賽先敢入去屌下隊波 或者傾買人囉 7子個時咪多人囉

有隻259係隔離post狙擊我 哭了

唔係 多左班人黎睇三神柱

個陣都冇人9up

熱迷區講野算理性, 睇得好舒服

我諗同我地隊波成績好咗同穩定咗有關多d

講場外尻野會比人無視

大家對隊波期望值唔太高 睇野自然夠持平

好痛

七公今日戰鬥力係咪拍得住sigma

依家講鳩野都唔係到講

慣咗贏了場面輸了比賽

當年好似講qpr班棄將都會deadair

依家大把人

只要唔係比賽緊就好少有人應

係講緊我咩

雖然我係摩迷, 但真係睇住大家剩係傾波都幾過癮.
之前曼區都無咩傾波

舊登係接近比賽日先有人講野

題外話 你個id好靚

開冷氣

2020年仲有摩迷都幾感動

我記得我舊user 名係大撚賓特利
10 鳩幾年前

迷摩迷左好多年架喇. 變撚左遊牧民族

下季準備轉會去邊?

skysports

迷摩可恥
我慣左叫佢廢連奴

平日post都搵唔到

叔叔不行了無過到黎

希望大家珍惜科

我仲記得七公係舊登有張gif 出降龍十八掌好撚型

我係熱區首席迷摩
呢邊啲人正常過獌區好多
我比獌區block 埋添

仲以為佢改咗名tim

佢係到咩？

你熱呀嘛

脆

我就係一直以為

有個user叫郭靖 唔知有無跟黎

屌岩岩嬲到去左玩among us 亂殺人，翻到黎見鏝中回力標，心情立即好翻曬

七公
你大人有大量 咪咁啦
你個名我細細個就聽過

足球界既佐治古尼
去拍戲都仲得

大俠郭靖有黎啊

唔順超咪炒456球囉

我熱！！！！！！！！！

個年佢講完真係每次打強隊都

預左佢教埋熱都無得落班

睇nil or nothing J 下佢先

1球唔夠要3球

新界西係邊個講先

牛清冇人講？

印象舊登熱po 大家都好似安靜d
依家連登熱區過癮好多

後日已經要打車
咁仲練唔練得切射手

輸硬啦 又要比人爆閘

人都死左

多咗好多人講野

屌佢老木我係舊登講野冇人理

垃圾黎 見佢反咩人都知

其實呢個年頭 仲有咁多迷摩
有啲可能隱性迷
好能興奮
黎緊要一個星期對車 獌
呢個禮拜腥風血雨都在所難免
摩佬又要復仇了

仲要無son點打

舊登真係要比賽先會有人應

受害同有著數都要比人爆閘
公平咩

踢曼又預左0:1 先.
踢車條防線咁好難守得好
仲有中間夾一場霸氣盃....

你依家都冇

係比賽日先特登有post開
無從入手

舊登我仲讀緊小學

唔會啦
大把隊會搵佢 係驚佢唔想教姐

好耐冇睇呢個名

原來鏝鏝畀人3次pen，笑撚死

主席都迷咗十幾年啦

我熱幾時買nick vuxxxxx?

靜啦失常科

好彩係霸氣盃踢主場 如果真係要作客以色列寧願投降算

主有冇即刻想簽個高佬前鋒

一見到呢個名就知係熱post

睇我摩點分配了
加油 撐住佢

兩場贏曬 我自貼又點話

牛口非

人地覺得過左8強就冠軍嘛

拿拿聲買史堅啦好心佢

禾夫斯煲果個咪啱使

搵高治返黎搵佢描住人地隻頭頂算啦

佢有時會開post po新聞, 然後用紅色+綠色highlight d keywords

巴斯杜斯

貼張波邊相得唔得

Tottenham Hotspur FC are to sign Portuguese international defender Ricardo Rocha from their UEFA Cup rivals SL Benfica after the two clubs settled on an undisclosed fee.

太貴
文素基治唔使錢
反正連卡路爾都做到

據報，連英超的曼聯與熱刺都對他甚感興趣，這位高大射手更是熱刺領隊摩連奴最喜歡的前鋒類型，可以擔任隊長哈利簡尼的後備；至於曼聯有傳將不會買斷借將恩哈路，文素基治正是更有級數的替代品。

肥仔波ok？

係簽就唔會拖咁耐啦

牙傾打攻中
搵個高佬st 做射手

列卡度洛查

聽講你而家仲要飲夜奶

七公今日狀態好fit，做過咩嚟？

岩岩奶完條女粒lin

呢件廢到cls

比個爆閘仔打通左個思路

好驚驚 我要話比媽媽知

想睇

冇你份

打錯 實在太wrong下意識打錯

係囉 描手玩撚哂 痴撚線

西維超高水平半gooooaaalll
唔好jel唔該
你弱智？我講goal就係gel? 咁以後唔做報入波啦

笑到

有無話兒子要抖幾耐

場場錨手射錨手頂

1個月走唔甩

好彩蘇亞雷斯唔係英超踢

等睇英超Joke總話判決合理

癡撚線巴塞個後備席有八成都係青年軍

Official: Rúben Dias sold by Benfica to Manchester City for €68 million (plus €3.6 m add-ons).

cls價

牙路又話睇埋鏝城大勝李城之後會翻嚟mon Po 既 去左邊個白卡佬盪失路有啲擔心

咦，仲以為鏝狗仔有幾勁，點知俾李城大炒？

傻閪女人鏝狗乸被人大炒哭喪緊，又唔爆閘喇？

Alli係咪唔洗走了

Son 咁搞法

我想問呢個手球新例

係齋apply to英超

還是歐洲賽+國際賽通殺？

以後練射手啦

做B仔後備啦

我有mon你係熱區講野

對轟 我估teemo開齋日

失眠可以點做

一日一post
推得咁快

冇得傾

鏝輸咁多

奮進巴
尋晚場波真係幾影響心情
好戥隊波唔抵

琴晚冇睇，過程係點？

上半場踢得幾好 係埋門一腳差啲
下半場典型摩式足球 等俾人追和咁款 最後就發生手球事件

下半場其實組織到 但無乜突破點
不過唔似上年咁妹化

唔知邊個巴打話齋 之前係UUU 宜家係VVV

Harry Winks completed all but four of the 94 passes he attempted against Newcastle (95.7% accuracy).

Backwards: 16/16
Sideways: 33/33
Forwards: 41/45

反榮黨有咩好講

係都主同佢既信徒反姐

d數據唔準
只係橫傳黎，不過比前左一個波位就當前傳

真係前傳就係失敗果4次

榮係垃圾

[領隊訪問] Mourinho回應Solskjaer：他們曼聯就希望禁區能有22碼大，18碼不夠

前天，曼聯3-2戰勝白禮頓。賽後，Solskjaer也是特意提到Mourinho量度球門一事。（當時他表示：還好Mourinho不在這裡，否則我們就麻煩了）

早些時候，Mourinho在熱刺賽前接受採訪時被也被媒體問及此事，他回應道：「他應該對昨晚的賽果感到非常開心，但我覺得對他們來說，球門的大小並不重要，他更關心禁區的大小。」

「他們覺得18碼的禁區根本不夠玩，他們就希望禁區能有22碼那麼大。」

來源：虎撲體育

-Leo

其實下半場都無話泊大巴 有埋門但把握唔到

上半場入唔到第二球仲傷

靚抽

真
以前都冇乜喺嗰邊留言

可能去國米

主： 佢有手 ,會犯手球 30m deal?

話說肥當琴日幾好態，出嚟幾腳波都幾好

其實我唔明橫傳多有乜問題
佢個位置好明顯係拎定控球跟住俾進攻球員去做
並唔係進攻第一點
可以話佢未做到世界級 但話橫傳多真係唔認同
踢波唔駛全部向前 節奏好緊要 除非前面有兩隻跑狗狂走啦

佢波底同視野真係幾好
真心佢打返起的話絕對可以係主力

冇睇 狼隊做乜鳩

本身第一場已經輸，今場贏咗都叫追下分，點知俾VAR黑咗兩分

同意，下半場中場係搓得唔差，係去唔到埋門嗰啲位

想睇肥當 + White

散步少咗

好彩冇紅到傾
隊波要頂住呢個關口
衝得開將忿怒轉化做把握力我地就掂架喇
黎緊幾場都重要唔好士氣低落呀

講起當當
佢真係越黎越好 正選後備都好有貨交
Dele要以佢做榜樣 摩佬真係一個好公道既人
你訓練比心機 態度正確就有得你出場

肥當會戰勝歸來
反肥會掃進棺材

千古其冤之前嗰球

摩佬真係夠膽出McTominay唔出普巴架

真係靈活咗，呢球有少少恩尼斯達影子

痴線 呢啲咩技術黎
係咪佢獨有 好似好有味道咁

㩒個地波可能就入埋

麥湯踢得幾好 契仔黎 又夠高 聽話
英超第一次出場都係摩出佢
佢兩個關係算唔錯 可惜已續約獌

當可能一早已知射人地隻手先係出路

VAR: 我睇唔到

呢場波
結果已定 但希望英超咁多隊教練一齊叫英足總
檢討一下呢條例啦

仲有越位度完當睇唔到，呢下先黑

VAR食屎啦

而我覺得呢part先係重點
咁樣當手球又係另一個問題

肥當好中意first touch就彈個波上前
有d 似c朗果招急停轉身

肥當有招想過人之前會好似烏鴉扮神打上身咁跳

佢郁黎郁去但個波無郁過

🗞[@Guardian_Sport] | Tottenham Hotspur are refusing to give up on Milan Skriniar but both are clubs still far away in their valuation.

🔵Inter want €60M or €50M plus add-ons but Spurs have told Inter they are prepared to offer €30M-€35M.

越差越遠嘅

一人讓一步啦

38M

光頭西快d扮嘢傾國米本身個replacement

3500m歐羅，當人乞衣咩

不如簽左前鋒先慢慢傾中堅

最後咩都冇
主又贏

其實簽埋前鋒，今次轉會窗已經非常成功

屌利維出咁低⋯⋯

不過冇左v5 我地要翻個有實力嘅中堅
唔想睇Dier & Sanchez

打fm我會買Ajer

我都會買ajer 又高又快 仲要唔貴

因為史堅對手太長 好易手球

其實主想慳錢，不如免簽史獨啦
又計hg
又唔洗錢

有冇gif

好正

史堅對手幾長，個價差就有幾長

Yes

返去諗過都係唔好！不如37M啦~你好我好大家好

認真講 主45m + add on 買到史堅都算叻仔

如果獌有錢 一早60m 比左國米啦
不過史堅想唔想跟sob 又一回事咁解

買後備前鋒比較重要

國米：我斬佢隻手落嚟 你岀翻60M ok？

[COYS - 財大氣粗真是好] 熱刺球迷吹水區238

我地冇錢買人 冇計

咁不如買尼克胡節
佢冇手冇腳 一定唔會handball+舉腳過高

Pish